啲黑警用嘅招數越嚟越陰濕，我擔心佢地會用呢招嚟陰前線

Push

識嘅一齊去，睇實大家唔好俾人陰

好撚多黑警係不滿「高層推佢哋出嚟」，但對於黑警殘酷不仁嘅暴行只會誘過於人，話「要服從命令」、「佢哋抵死」

佢哋唔覺得自己有錯，認為一切都係白衫嘅錯，係「政府推我哋出去做磨心」
唔意識到自己唔係執法，而係謀殺，毒打
呢班低學歷低IQ低EQ嘅黑警係咁

冇得原諒

---

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

真正防不勝防係佢地派卧底衝擊一D根本無人要去的目標，嫁禍